依家係咪唔ban劇透，連狗你地做嘢可唔可以透明d呀屌你老母

一時一樣 朝令夕改 好難捉摸呀